你以為你係人間出世，但其實呢度係地獄

你以為你係地獄，但其實呢度都係天堂

我會話地獄同天堂係好接近，但唔係一樣

同我想法差唔多

我覺得其實依個地球其實就係「地獄 」
依個「地獄」有好多利誘, 每個人都有佢自己要克服要完成既一個「刑期」

「刑期」中表現好既話, 你就可以提早結束人生離開「地獄」, 所以解釋到點解有時好人會有意外突然死亡。

「刑期」中表現唔好 or 你提早自行了斷既話, sor9ry, 你下世繼續喺「地獄」, 可能派去更加惡劣既生存環境 , 依個有 D 似「輪迴」既概念。

而突然死亡呢樣嘢會令到身邊嘅人傷心
咁點解會傷心？因為你係地獄
不過離開左地獄又唔代表已經完左
對上可能仲有一層地獄

跳呀！不過係跳槽

自殺未

自殺會上唔到上一層嘅地獄

唉

我都未唉
唉~~~~~~

人根本唔應該生下一代

岩呀,所以生物會有性慾,等我地控制唔到